西班牙副首相確診新冠肺炎

西班牙政府周三（25日）稱，現年62歲的副首相卡爾沃（Carmen Calvo）在第二次新型冠狀病毒檢測中呈陽性反應，確診感染新型冠狀病毒武漢肺炎。首相府指出，卡爾沃目前正在醫院接受治療，情況良好。

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：